新蒲崗雲石蛋糕一問

成日係新蒲崗見到好似有stafc 送貨
但有無人知係邊間？

推

?